外匯交易員解釋聯繫匯率會否失守

有個係對沖基金做交易員既朋友拍咗段片, 解釋聯繫匯率會否失守, 同各位爸打分享下

都幾廢下......

唔想click入去，條片有冇講金管局個美金戶口比人凍結會點？